去完男朋友屋企過夜之後有陰影

早排因為嗰日第二朝好早有嘢喺男朋友屋企附近做，自己又住得遠，所以就上咗佢屋企過夜。

嗰日去到佢度，本身喺廳好好地，個個都對我好好，好照顧我，又夾餸畀我又主動斟水又無審犯咁問我家宅，食完個dinner同佢屋企人喺梳化有講有笑，畀生果我食啊，拎男朋友細個嘅相我睇咁。

之後到咁上下男朋友喺我耳邊細細聲叫我跟佢入房，咁我就跟啦，嗰時都好緊張，因為本身都唔知會發展成點，之前同ex拍拖雖然都有做過親密嘢但都未試過一齊過夜/瞓，第一次同男仔一齊瞓，又唔係一齊咗非常耐都未有打算畀自己第一次佢。

好啦入到房，佢就坐喺床邊叫我坐過去，我坐低之後，佢第一句就話「妳同我一齊都一段時間喇，都未介紹過我dee dee妳識，今日就畀妳見下佢啦」我當堂嚇一嚇，心諗點解會咁直接一入到房就嚟料，我嗰刻好怕羞dup低咗頭，諗咗吓其實做啲親密嘅野都ok嘅，守住自己最寶貴嘅就ok。

點知，佢喺被下面拎咗隻teddy bear出嚟。。。

我嗰吓「吓」咗出聲，佢同我講「唔使咁大反應喎，佢係我dee dee，叫做xxxxx」之後佢拍一拍個公仔個頭「xxxxx，嗌人啦！」佢就拎起隻公仔整咗把卡通聲同我講hello問我叫咩名，之後就成晚係咁換角色同我講嘢，咁我又要配合喎，搞到我崩潰咁濟！好唔容易捱到要瞓嘅時間，咁我想攬住咁瞓啦，始終都想親密少少。點！知！佢要sip埋隻公仔喺我哋中間！佢話啊xxxxx唔可以自己瞓，要有人攬住！我嗰吓對白眼反到去後尾枕。

過咗嗰日之後，佢又回復返正常，好似無嘢發生過咁樣，無再用公仔聲同我講嘢。今日佢同我講，佢屋企食飯嗰時屋企人提起我話我畀佢哋印象幾好，叫佢問我幾時再得閒上佢屋企食飯。佢屋企人係幾好，但我唔想再面對佢dee dee。。。

死開啦你

冇是咁的，重作啦

好好笑喎

幾好笑 deedee

2個男一齊過夜有陰影唔奇...

唔係我作

我刀角

唔想知你習慣

Lm

潮文

Mr.bean

痴撚線

10/10

又幾funny,最後有冇搵埋deedee一齊3p?

屌你老母一起底發現樓主都好撚痴線
日撚日開POST扮女，一時話自己公廁
一時又話自己第一次唔想咁快
到底你現實係點樣嘅肥毒撚咁變態完全沉醉晒女人呢個身份

今次又邊樹cap

BTW篇嘢好似睇過

好笑過篇嘢

你嗰度

-.-撚得閒打咁多

你又拎返你deedee岀黎扮聲同佢講野囉

Cls

有咩問題 我都成日同我啲公仔講野

睇哂成篇
冇互射 冇背影 好失望

屌你老母一起底發現你都好撚痴線
日撚日開POST扮肥仔，一時話自己28歲
一時又話自己考完dse
到底你現實係點樣嘅肥毒絲咁變態完全沉醉晒肥仔呢個身份

屌你老母一起底發現你都好撚痴線
日撚日開POST扮韓星男朋友，一時話自己怕甲由
一時又話自己出汗好臭
到底你現實係點樣嘅肥毒絲咁變態完全沉醉晒吳夏榮男朋友呢個身份

28歲先考dse都唔得-.-

希無鋤大Dee

你現實一定係個變態無朋友嘅肥毒絲

唔好意思，借少少位嚟

聯署已經到達9萬4千，仲差6千咋！
未簽嘅記得簽
自己香港自己救！

大家記住簽
簽完check email confirm

簡短版：

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）

集合地點：銅鑼灣維多利亞公園中央草坪 （維園草地）

遊行路線：維園草地起點>高士威道> 禮頓道>伊榮街>邊寧頓街>軒尼詩道西行車路>金鐘道>樂禮街>夏愨道>添美道>立法會外行人路終點

時間：下午2時半集合、3時起步

-。- 八瓜魚

咁都要俾你逼害

🥵 牛大力

好心你幾廿歲人就搵啲有意義嘅嘢做吓 建設吓個社會

終於有新野睇

🤡

好似好耐之前睇過

今年有幾耐

得，我八歲入Nasa添，人設呢D嘢下話....

真絲利伸有圖

連登淪落到要去D card抄post

連登一嬲都係以抄起家㗎啦當咗自己高登？
淪落到

笑左，但唔少情侶都係咁

CLS

好似拍抖音果d假劇本

笑咗